求家居電話plan

6月尾完約，急求平plan
原hkxn, 固網同寬頻由於唔係同時間申請，對方話沒得合拼申請個啲組合plan, 月費太貴

求sales介紹
請留tg or wtsapp

thanks